@kuby_lawww懶人包 希望你以後有返少少公德同理心 上一次亞視就以為自己大明星

睇圖啦 3000幾followers喎
圖源唔該呢個post嘅巴打絲打

柒片精選：台上柒分鐘 台下柒十年功 輕度弱智 舞出真我

柒人柒片 Kuby_law

聽聞入左nursing

係咩，見佢不斷出聲屌政府同警察，唔似扮喎，起碼佢有改過，唔似3個月之前，總之知錯能改就得啦屌，巴打無謂呢個時候搞分化